😍入一入來，幫你預演定親戚問題先

瓏仔，點啊，有無女朋友啊？
咁多年都無，點搞啊

答:有冇好介紹

富士大廈搵

買車了嗎 買房了嗎 升職了嗎

冇入黎

負評咗

不如問下死了嗎？

冇

唔駛拜年？

你要？